[1Q題]帶人翻屋企要用身體邊個部份?

上腰
因為心裡的花 我上腰帶妳回家

秒

自問自答

唔記得轉ac

😆